～求救～第一次去日本大阪

9月準備去大阪，但上網research太多資訊，又唔係好分到邊啲堅正邊啲係廣告。
同埋太多太多唔同既travel pass...都唔知買普通八達通個隻定個啲兩日卷。。。

有冇巴絲可以幫下？

自推

大阪周遊卡啦

小妹有點緊張。。。雖然仲有成個月

周遊卡我都見到！！好似可以免費入好多地方？

有咩地方想去

第一次去，買大阪周遊卡揀入面啲免費觀光景點去就得架喇

呃。。。唔玩機動遊戲囉
其他咩都得！！

我知啊。。。但我未去過

我去6日喎！！應該好快行曬？

京料理貴唔貴？！！！
我諗我會買下化妝品個啲既

訂左啦！
咁錢錢呢？我去6日5夜唱幾多去好？

大阪周遊卡2日
奈良+宇治1日
京都2日
shopping 1日

黑門都唔去？！
不過我都覺兩個市場都食水深，行個圈體驗下算。
唔該曬！錫淡

宇治同奈良係米冇咩野睇？

買張近鐵pass去奈良 和歌山 京都 近畿